ancestry = "human"
attributes = character.generate_ancestry(ancestry)
strength = attributes["strength"]
agility = attributes["agility"]
intelect = attributes["intelect"]
will = attributes["will"]
perception = intelect
defense = agility
health = strength
healing_rate = str(int(round(int(health)/4, 0)))
size = attributes["size"]
speed = attributes["speed"]
power = attributes["power"]
damage = attributes["damage"]
insanity = attributes["insanity"]
corruption = attributes["corruption"]
language = attributes["languages"]
background = character.generate_random(ancestry, "_background" , "1d20")
personality = character.generate_random(ancestry, "_personality", "3d6")
religion = character.generate_random(ancestry, "_religion", "3d6")
age = character.generate_random(ancestry, "_age", "3d6")
build = character.generate_random(ancestry, "_build", "3d6")
appearence = character.generate_random(ancestry, "_appearence", "3d6")
true_age = character.generate_random(ancestry, "_true_age", "3d6")
apparent_gender = character.generate_random(ancestry, "_apparent_gender", "1d6")
apparent_ancestry = character.generate_random(ancestry, "_apparent_ancestry", "3d6")
quirk = character.generate_random(ancestry, "_quirk", "1d20")
form = character.generate_random(ancestry, "_form", "3d6")
purpose = character.generate_random(ancestry, "_purpose", "1d20")
hatred = character.generate_random(ancestry, "_hatred", "1d20")
diistinctive_appearence = character.generate_random(ancestry, "_distinctive_appearence", "1d20")
odd_habit = character.generate_random(ancestry, "_odd_habit", "1d20")
profession_type, profession = character.generate_profession()
wealth = character.generate_wealth()
interesting_thing = character.generate_interesting_things()
